<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">Robots4Droid</string>
	<!-- MainActivity -->
	<string name="continue_button">Продолжить</string>
	<string name="new_game_button">Новая игра</string>
	<string name="load_button">Загрузить</string>
	<string name="scores_button">Рекорды</string>
	<string name="settings_button">Настройки</string>
	<string name="about_button">Об игре</string>
	<string name="dialog_about_message">
﻿Что тут нужно делать.\n\
Цель игры проста: уничтожить всех роботов и попасть на следующий уровень. Выше уровень - больше роботов. Больше роботов - увлекательнее игра. Больше набранных очков. Больше полученных достижений.\n\
\n\
Как этого добиться.\n\
Мы продумали игровой процесс и включили в него много интересных фич: телепорт, безопасный телепорт, ловушки и бомбы. Грамотно используя все эти инструменты, вы быстро научитесь хорошо играть и с лёгкостью достигните вершины рейтинга игроков.\n\
\n\
Что к чему.\n\
Если вы сильно умный, можете просто пропустить это часть. Но мы бы вам не советовали этого делать, потому что знание всех правил игры ещё никому не навредило.\n\
Телепорт - простое перемещение по полю. Используя телепорт вы однажды можете попасть в зону действия робота. Там и умрёте.\n\
Безопасный телепорт - перемещение за 1 очко энергии. Вы окажетесь на клетке, на которой сейчас робот вас точно не достанет. Но не факт, что после телепорта он не окажется рядом с вами.\n\
Ловушки - оставляете эту штуку на клетке и заманиваете на неё робота. Тратится 3 очка энергии. Попадётесь на неё сами - мы не виноваты.\n\
Бомбы - большой бабах вокруг игрока; стоимость показана на кнопке и зависит от количества врагов поблизости.\n\
\n\
Что ещё?\n\
При столкновении робота с роботом образуется куча. При столкновении робота и кучи остаётся куча. Кучи можно толкать на роботов. Очень даже нужно. А можно просто встать за кучу и стоять там.\n\
\n\
Куда идти?\n\
На все четыре стороны. И ещё по диагонали. Или на месте стоять. Тоже полезно бывает.\n\
\n\
Настройки.\n\
Включение\/отключение звука - очевидная и полезная настройка.\n\
Включение\/отключение безопасного режима - включить\/отключить высшие силы, которые остерегут вас от неправильно пути. В безопасном режиме к роботам не подойти. Как в зоопарке.\n\
Выбор сложности -  сами выбирайте, нужны вам шустрые роботы или нет.\n\
\n\
Будьте внимательны! Игра достаточно бесконечна. Выиграть невозможно. Но возможно повысить самооценку за счёт большего количества очков, чем у ваших друзей.\n\
	</string>
	<!-- GameActivity -->
	<string name="dialog">Ну вы же не собирались бегать вечно?</string>
	<string name="restart">По новой!</string>
	<string name="away">Да ну вас…</string>
	<string name="add_score">Хочу похвастаться!</string>
	<string name="score_info">Вы умудрились набрать %d очков</string>
	<string name="no_saved">А продолжать-то нечего!</string>
	<string name="not_possible">Ты куда, Одиссей?</string>
	<string name="new_level">НОВЫЙ УРОВЕНЬ: %d</string>
	<string name="level">Уровень: %d</string>
	<string name="input_name">И кто это такой крутой?</string>
	<string name="ok">OK</string>
	<string name="cancel">Отмена</string>
	
	<!-- SettingsActivity -->
	<string name="music_setting">Музыка</string>
	<string name="suicide_setting">Включить безопасные ходы</string>
	<string name="suicide_summary">Запретить самоубийственные ходы</string>
	<string name="complexity_setting">Сложность</string>
	<string name="mine_setting">Включить мины</string>
	<string name="mine_summary">Возможность устанавливать мины-ловушки</string>
	<string name="bomb_setting">Включить взрыв</string>
	<string name="bomb_summary">Возможнось взорвать блишайших врагов</string>
	
	<!-- LoadActivity -->
	<string name="delete">\n\ С глаз долой - из сердца вон?</string>
	<string name="yes">Да</string>
	<string name="no">Нет</string>
	
	<!-- SavedGame -->
	<string name="score">Очки: %d</string>
	
	<!-- ScoreActivity -->
	<string name="delete_scores">Удалить рекорды</string>
</resources>