<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="action_settings_ru">Настройки</string>
	<string name="continue_button_ru">Продолжить</string>
	<string name="new_game_button_ru">Новая игра</string>
	<string name="load_button_ru">Загрузить</string>
	<string name="settings_button_ru">Настройки</string>
	<string name="about_button_ru">Об игре</string>
	<string name="dialog_ru">Вы проиграли</string>
	<string name="restart_ru">По новой!</string>
	<string name="away_ru">Да ну вас…</string>
	<string name="no_saved_ru">А продолжать-то нечего!</string>
	<string name="not_possible_ru">Вы не можете этого сделать!</string>
	<string name="new_level_ru">НОВЫЙ УРОВЕНЬ: %d</string>
	<string name="dialog_about_message_ru">
Что тут нужно делать.\n\
Цель игры проста: уничтожить всех роботов и попасть на следующий уровень. Выше уровень - больше роботов. Больше роботов - интереснее игра.\n\
Как этого добиться.\n\
Наши разработчки… продумали игровой процесс и включили много интересных фич в игру: телепорт, безопасный телепорт, мины и бомбы. Грамотно используя всё это, Вы быстро научитесь хорошо играть и достигнете вершины рейтинга игроков.\n\
Что к чему.\n\
Если Вы сильно умный, можете просто пропустить эту часть. Но мы бы Вам не советовали это делать.\n\
Телепорт - единственная возможность проиграть в безопасным режиме игры. Ипользуя телепорт, Вы однажды можете попасть на клетку с роботом. Там и умрёте.\n\
Безопасный телепорт - перемещение за очки энергии. Вы окажетесь на клетке, на которой точно сейчас нет робота. Но не факт, что на следующем ходу он не окажется рядом с вами.\n\
Мины -\n\
Бомба - штука энергозатратная, но позволяющая прожить чуть дольше, уничтожив всех роботов, 
угрожающих Вам на следующем ходу. Кучи мусора рядом с Вами тоже уничтожатся.\n\
Что ещё?\n\
При столкновении робота с роботом образуется куча. При столкновении робота и кучи остаётся куча.\n\
Кучи можно толкать на роботов. Очень даже нужно. А можно просто спрятаться за кучу и стоять там.\n\
Быстрые роботы делают два хода за раз.\n\
Отключение безопасного режима - отключить высшие силы, которые остерегут вас от неправильно пути. В безопасном режиме к роботам не подойти. Как в зоопарке.\n\
Масштабирование поля: зум щипком.\n\
Будьте внимательны! Игра достаточно бесконечна. Выиграть невозможно. Но можно повысить самооценку за счёт большего количества очков, чем у друга.\n\</string>
	<string name="music_setting_ru">Музыка</string>
	<string name="easy_setting_ru">Легко</string>
	<string name="hard_setting_ru">Больше быстрых роботов!!!</string>
	<string name="suicide_setting_ru">Включить безопасные ходы</string>
	<string name="complexity_setting_ru">Сложность:</string>
	<string name="mine_setting_ru">Включить мины</string>
	<string name="bomb_setting_ru">Включить взрыв</string>
	<string name="language_setting_ru">Язык</string>
	<string name="level_ru">Уровень: %d</string>
</resources>
